[0.000]
<no-speech>
[0.305]
<no-speech>
[0.655]
<no-speech>
[5.665]
sawubona
[6.535]
<no-speech>
[7.385]
ya kunjani
[8.365]
<no-speech>
[10.385]
ehhe
[11.235]
<no-speech>
[12.065]
ngiyakukhumbula
[12.845]
<no-speech>
[14.115]
bayaphila bandla nkosi yami sinoLoti lana
[17.475]
<no-speech>
[18.495]
usespanini ehhe kodwa bahambile baya e-I_C_C isocial workers day namuhlanje
[23.475]
<no-speech>
[26.675]
angazi ehhe akakhithizanga phela ave ewunomukhithi dade
[30.205]
<no-speech>
[31.105]
uhlezi ekhithiza ehhe (())
[33.365]
<no-speech>
[34.815]
ehhe uhambe ngemoto yakhe angithi khona omunye umngani wakhe osandwa kushonelwa umama kwathi nje before kushone umama <breath> wakhe imoto yakhe yayi- right off so ulande yena ke kuqala ehhe lokhuzeni emaChobeni so walento ke
[45.955]
<no-speech>
[46.915]
<sta> ohho bahamba ke <hes> ngezwa noMlondi kuthiwa
[51.405]
<no-speech>
[52.695]
uMlondi ula wamane watheleka dade engaphethe lutho olokushintsha <no-speech> manje bengithi ulo uzohamba ayomulandela izimpahla eyi manje liyana
[61.635]
<no-speech>
[64.855]
ehhe <no-speech> hayi bo ebusuku
[67.375]
<no-speech>
[71.265]
eyi eyi yazi umgwaqo la bekungathi umfula imoto bezicisha
[75.555]
<no-speech>
[76.425]
mmhm
[77.025]
<no-speech>
[83.335]
ehhe bengingeze ngisaba kusho ukuthi leli Zayizayi layishaya kahle angithi lafaka ilokhuzana amapayipi <breath> ne brick force <no-speech> angithi uNombuso ubekhuluma indaba yokuthi ufuna ukusale eseqedela khona ezofaka icarport
[94.455]
<no-speech>
[95.605]
bandla (()) asilitholike manje mhlampe ligodukile ke lalivele lithe lizogoduka angithi line plazi eZimbabwe
[102.095]
<no-speech>
[104.975]
mmhm
[105.575]
<no-speech>
[108.765]
asa- an- angilazi lihlalaphi li liyaye likhombe ngala komachobeni asilazi <no-speech> ukuthi elakuphi kodwa
[115.195]
<no-speech>
[117.005]
bewu- two
[117.895]
<no-speech>
[119.165]
(())
[119.625]
<no-speech>
[120.465]
ehhe and bayasesha uyazi
[122.265]
<no-speech>
[123.455]
<no-speech>
[123.955]
<no-speech>
[125.805]
othi ngibo wabiza malini kambe we oh kwaba owula <no-speech> kwabo angazi noma uthree thousand yini <no-speech> kodwa istoep ne drive ini lwaba- u-one thousand five hundred
[135.455]
<no-speech>
[137.165]
<sta> istoep ne drive ini <no-speech> angithi phela I drive ini yayingeve iyinde ehhe <no-speech> wabiza u-one thousand five hundred ya angisazi noma kwaba uthree thousand <no-speech> angisazi
[148.805]
kodwa nje wabiza kahle yena kanti futhi bayashesha benjalo nje bavuka ekuseni yabo leyonto bye six o'clock besebefikile ngipheke basebenze badle basheshe basheshe qeda nje
[161.215]
<no-speech>
[162.515]
ehhe basheshe baqeda bafuna ukuseb (()) wathola nabantu ke ke into amane angiphoxa kuyona omunye umama owumakhelwane wamama esisonta naye wabacela ngoba ebona umusebenzi wabo umuhle ngabatshela ukuthi
[174.205]
abahluphi ke nangemali as long as uzoyikhokha yabo leyonto <no-speech> wababiza beza ngokukhulu ukushesha bafika benza istep bahamba aka- akasalokhuzi uShelton akasabuyi kushuthi
[186.115]
ubamba ngapha nangapha ngamufonela uShelton ukuphi baningi abantu abakufunayo <breath> ufunwa ngisho eNewcastle manje wenze njani wathi a- ulokhu ethi uyeza uyeza uyeza <no-speech> lo mama bese
[197.645]
<no-speech>
[200.145]
ehhe lo mama mesefonisa omunye amutshele naye ufuna ukwakhelwa i-out building uzofika nini athi hayi uzofika kusasa lo mama amufonele athi uShelton uzofika nini uzoqedela athi ngizofika kusasa athi ungafika kanjani kusasa
[212.075]
kusasa uthembise omunye ukuthi uzofika kusasa
[213.845]
<no-speech>
[214.955]
yazi (()) ave egood ave egood cabanga angithi ubethe uzosifakela uceiling board emakameleni <no-speech> uthe njengoba samukhokhela kahle uzosifakela ngoseven hundred amakamelo awutwo
[226.065]
<no-speech>
[227.235]
khona ehhe khona nalendawo le esekhishini angithi uNombuso uzofakela umshini <no-speech> so ke manje uNombuso umushini awuthenga wathenga umushini omuncane bamu dilivela usixteen K_G K_G womushini ungakanani <no-speech> uzolimala phela muhlezi ekhishini ehhe ngathi mina kungcono kuqaqwe ubhavu kukhishwe ubhavu kufakwe (()) ukuze kungene umushini manje wasethi uShelton uzosiqedelela lapha ngo fify randi
[250.045]
afake amatiles (()) kulesiya sikhala esisele (())
[253.975]
<no-speech>
[255.475]
ehhe <no-speech> kufakwe ishower
[258.125]
<no-speech>
[260.755]
kufakwe ishower
[261.265]
<no-speech>
[263.165]
ehhe mase kungena i- ilokhuzana umushini ke kahle kodwa manje kuyi- prosesike lokho ke ngoba phela ene kufana nomuntu oyedwa uKhaye uShelton wagcina ethe abame ungitshela kulozamucolo ngathi inhlabathi
[274.735]
igcwele indlu ukube uNombuso ireturning wall <hes> akacelanga (())
[278.855]
<no-speech>
[281.295]
mmhm uNombuso nje phela osewumama walayikhaya uKhaye ulokhu edlala ngathi yazi utheni njengoba kuwuDecember <no-speech> uthe ngeke afike
[289.505]
<no-speech>
[290.975]
ngathi mina Nombuso hayi kulungile angithi kukhona itembu ebesidlala nabanye omama ubala ngasekhaya <no-speech> mina ngizitshela kuthi ezamile itembu ngizoyithola ngoFebruary yayizwa leyonto kanti khona omunye ubhuti
[302.405]
ophumile sengibona nje sekufika itembu hayi ngithi mina benze imistake angihambe ngiyobuza kwayima ngichazelwa ukuthi hayi ehhe khona owaphuma sangakutshela <no-speech> manje that is why ke itembu
[313.705]
ziza kuwena yabo ukuthi kuzothi ukuphunguka kancane
[316.475]
<no-speech>
[317.845]
(())
[319.415]
<no-speech>
[320.655]
ehhe
[321.705]
<no-speech>
[322.915]
ehhe no nolokhuzana namanzi dade alungishayi uvalo yazi amanzi alayikhaya awu nil
[328.895]
<no-speech>
[331.355]
awu nila manzi ugesi ke uless then three hundred yabo nje ngeke kuze (()) uNkulunkulu <breath> uyabona nkosi yami inyembezi ngoba phela angithi noNombuso kade engikhombisa isistatement semoto <breath> uzokhokha imali eclose to four thousand thousand ngenyanga <no-speech> sekuhlangene ne inshwara
[345.485]
<no-speech>
[346.795]
mmhm
[347.875]
<no-speech>
[349.065]
ilo (())
[350.365]
<no-speech>
[353.615]
ngempela <no-speech> awu siyabonga
[355.915]
<no-speech>
[359.185]
mmhm lapho inhlabathi igcwele indlu eyi besihlushwa amanzi angithi khona impophoma nje eqhamuka la ngenhla manje ifike ihambe igudle udonga yehle ngedrive in iphumele emugwaqeni <int> asisakhathazekile uKhaye ulinde
[370.905]
(()) uyowufica umuzi wakhe usuright ngoba eyi angimazi ukuthi yini indaba angakhuthali uKhaye ngoba uma kwenzeka uNombuso eshada nami ngishada obviously umuzi wakhe lo
[379.325]
<no-speech>
[380.355]
yayizwa leyonto
[381.145]
<no-speech>
[383.765]
ehhe uyofika nje futhi mhlambe naye esenza lawo matouch up ngoba umuzi usuright ngoba ene ngamumisa uNombuso ethi ufuna ukufaka ama-Aluminium ngathi wo ima kancane ngathi unamawala
[394.985]
<no-speech>
[400.335]
ehhe <no-speech> ngathi mina into angayeyenza ngoba vele <no-speech> ehhe ngathi mina into ngoba vele icabha lezi ziya ziyahlupha uma lina ngoba ziyipulangwe ziyavokomala angafaka icabha kuphela hayi manje wenza zonke izinto hayi hayi umuntu obonayo nje ukuthi akafuni ehhe <no-speech> hello
[420.185]
<no-speech>
[422.785]
mmhm mmhm akayiyeke nje kuyaphileka nje ngaphandle kwayo i-Aluminium leyo
[426.715]
<no-speech>
[431.025]
awu ehhe eyi cabanga lomuntu wayefikile la wathi ufuna eight thousand ideposit ngathi mina hayi ngeke hayi hayi <no-speech> ngakungcono ukuthi mhlampe kwamina ke kukhona okuqhamukayo ngeke ngeke ngathi hayi
[442.615]
owu- ngeke bo <no-speech> ingane yami izoba nomuqala omuncane phela hawu <no-speech> hayi bo
[447.605]
<no-speech>
[448.855]
<no-speech>
[450.425]
<no-speech>
[452.635]
ehhe awu akenze bo naye phela yena wathi ene angithi kwathengwa yonke imaterial yalokhuza ke wase washo uShelton ukuthi imali engaka ke uKhaye (()) wayikhipha ke imadlanyana ke leyo ke ke hayi sathenga <no-speech> kufanele baqhubeke phela abantu basebenze khaya wathi hayi ucela ukuthi bame
[471.465]
<no-speech>
[472.725]
yayibo leyonto wathi uNombuso hayi uzokhokha yena okushodayo akuthenge wenza njalo ngempela
[478.725]
<no-speech>
[482.095]
nje njengoba ethi ngeke abuye ngoDecember
[484.395]
<no-speech>
[487.815]
weh dade
[488.745]
<no-speech>
[493.855]
hayi ulo wasithengisa lamablocks amakhulu ayabiza la phesheya abawenzi kanti ngangihambile <breath> ngayakhona ngamcela ngicela angenzele <breath> wathi ene hayi ngeke akwazi ngenhlanhla ngizothi ngisanda kukhuluma naye kufike nomunye
[505.685]
umfana umasikito lona Ma taxi athi naye ucela <int> amenzele
[508.865]
<no-speech>
[510.225]
ngithi mina hawu nkosi yami ngoba sibaningi futhi sizokhokha ucash ungakwazi yini ukusenzela wanqaba ngaze ngaya kaBhasa ngayothenga kaBhasa <no-speech> lawa amakhulu bathi ene lilodwa (()) seven rand ninety nine
[523.265]
<no-speech>
[525.335]
ehhe awufive hundred lawo enzela <no-speech> awu five hundred thi- <no-speech> kodwa <no-speech> a- a- akhona asele mhlambe ngithi kusele awu eighteen akhe asala
[536.845]
<no-speech> manje u- usesifake enkingeni yokuthi kushuthi kufanele kuqhutshekwe ngawu uM two hundred kanti uyabiza mina into ekade ngithi uNombuso akayenze <breath> kulolu hlangothi olungala kaR_D_B <breath> <int> angawushansa uM (())
[548.355]
yayibo leyonto masekuthi ngalana ke masekuqala um- two hundred afake wona ke yabo angazi noma mhlampe into engenzeka yini <no-speech> ngoba ulokhuzana <no-speech> uKhaye wayethi la efront ufuna
[560.055]
yibe face brick ngathi mina Nombuso ungathengi face brick wena <no-speech> uyabo leyonto o- ongamane ungamane ufaki (()) eziwutwo ufaki igate ushiye lesispace saface brick wakhe ke azowufaka <breath> ngoba
[571.755]
ukhuluma ngo face brick nje uyazi ukuthi ngeke aze awuthenge
[575.485]
<no-speech>
[577.285]
owe ehhe unjengo Nyoni <int> (())
[579.885]
<no-speech>
[580.685]
unjengo- unje unjengo Nyoni exactly ufike athi S_A ahlale yena uyamubona ubuya no Sebacco abuye namabhulukwe o-eight hundred rand wena ube yisilima
[591.205]
<no-speech>
[594.935]
owu ubani ave ezithanda izinto ezinhle ingane zakhe zonke zowu five <no-speech> zithengelwa
[599.525]
Carvella oMa
[600.260]
